====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: «La ville dépasse généralement par son souffle le temps des modes de production même si elle en porte l ' empreinte , encore mieux les conjonctures , même si elle doit affronter des cycles de gloire ou de misère [3] .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

